[I/A] LAST IDEA ラストイデア (186) 回家了

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間：10/18 0:00 - 11/4 23:59

開催期間中、以下の周回スポットで敵を倒したときに獲得できる経験値がアップします。

・イスタルク大陸：ルバニア洞窟（全難易度）
・イスタルク大陸：無法者の館（全難易度）
・地下世界：死霊兵の詰所（全難易度）
・エルフォニア大陸：ザキバ原野 竜の住処（全難易度）

■開催期間：10/23 15:00 - 10/31 23:59
■イベントクエスト報酬受け取り期間：10/23 15:00 - 11/3 23:59
■商品交換期間：10/23 15:00 - 11/7 23:59
■ログインボーナス開催期間：10/23 0:00 - 10/31 23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME
⑥已經冇人玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真男人至少要有一隻男角
⑦ 有死靈都唔好話自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊
⑨ 明知MAINTAIN前仲放唔係即決既撚樣,蝕左唔好喊

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換iphone11

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問 : 有冇轉轉黑龍2參考裝

問 : 有冇畜生黑龍2參考裝
[/quote]

問 : 有冇畜生冰龍3參考裝
龍二靈

炎二靈

暫時得片

棄 game 爆機ac 連2萬鑽石 1200 留tg

咩料
係咪唔要啦?

打左15萬綠 6粒打直 1個ss都打唔中 棄
1200hkd 爆機ac 2萬鑽玩撚死你 100水 留tg

賣綠石 60蚊一萬

我頂火帽都打到好灰

平放1個爆機ac d個80lv上角(除咗冰3 auto唔到) 2萬鑽 齊主流idea裝 100水
1200hkd

貓巴 打直d咩

不要再說了

平放1個爆機ac d個80lv上角(除咗冰3 auto唔到) 2萬鑽 齊主流idea裝 100水
1000hkd 仆你個街2萬鑽都1200hkd了

GM們你地刷緊邊關

全棄了

我明 我明

推 再再議價

好抵

等咩

三連射杖個週回

好悶 我都想棄了

棄ed

放acc

集體回家集體棄

辣殺驚

而家個拍賣唔識玩
亂撚晒

毒裝你地刷邊關
隻狗D裝好似係法裝黎
屎來母先係物理裝?

要賣50萬石先換到AirPods Pro

放石
你要幾多
準備清晒一身都係裝

毒SKILL好似好勁
但D裝未睇透

D秋裝/暗裝全撚部1500都冇人吊

冰龍已唔洗刷

玩龍2毒
龍+毒刃+毒爆發

冇靈GC又窄D

如果2刀學毒刃 應該無咁多點學靈?

為何TWITTER無人拍下玩毒IDEA

1晚都未齊裝啦

黑龍戒同怒濤戒如果有攻速，大概咩價位買到，唔求有色

D毒裝都加好多毒SKILL LV

冇色黑龍介應該20000左右

怒濤介好似40000UP

放綠石1:60

this game is hard
咁收個5萬綠 45/萬

放綠石1:40

買攻速玩咩錶

放綠石1:1

轉轉唔是谷攻速嘅咩

仲轉

新手唔知玩乜錶好嘛，又唔想玩龍，火法又冇錢玩

而家見好多架仔玩火龍
好撚勁

物理無效都唔當一回事

雖然火裝真係好撚貴

有冇火龍build睇?

7-2 D法係咁射到你麻痺硬直ON99死

我都好想知咩裝咩錶

尋晚條片隻火龍GC7-2快撚到

但條仆街架仔唔撚講

條2連射法鏈係咪冇boss關刷到, 得d細關會跌

講左都唔會跟到

3火波平A?
火龍靈?

後悔無打火IDEA了

仲有機會
其實係個頭必要姐

火龍冇回血手段 完

無了無了 一陣成個下晝外出開會
仆街了

但點解又solo到毒2
又協到冰3

今日又大戰邊個男優

hp回復/hp獲得

玩住粒粒版先

噴火杖一支都300回

下星期又有IDEA
你驚冇水好D

無記錯冰3 d人係玩火雙龍
2支噴火杖

條片應該都火2龍
但1火棍1狗劍

火棍係灼熱棍?

冇靈點生活

係 龍唔會玩3波杖

隻毒狗都唔高攻
滿回同ss夠啦

隻毒狗真係唔大力
係D遠距法C 射到你麻痺先死

但龍完全無效

毒狗要穩solo一定要龍 如果唔係會係咁打down你

灼熱棍又係貴到仆街
而家拍賣得2樣野賣到石

ARIA
灼熱棍

尋日GC吉打

一麻痺就GG

150萬了 跟唔到

各位點睇雷法

點解你地打得咁快
我仲未打到去 仲打緊火5

聽日出idea再睇

有冇平民版可代用?

150萬石點玩

15000石都冇

因為龍皮加左強韌度?
如果係咁 用ドラゴンの鱗文 呢?

aria 全白 hp/mp回復/hp獲得 20k
火棍全白 15k
50k內搞掂

仲有cooldown

我覺得狼王戒係下位既ARIA
不過真係弱好多既下位版

有機今晚2300出新IDEA

但應該星期一機會大D

打火5做乜

劍唔會死
不過得7x萬 dps

火idea啊
火法吹有爆傷 hp轉換 ss頭了
但未有ss手 要繼續打

迴避の心得？

我而家都係用緊出血龍GC
唔快

加護回血

都係果招啦 唔記得叫咩名了

賣左把全白光劍 1500

琴日全部賣曬了

求7章 同 毒IDEA 隻野既身世既劇情介紹

cls

呢到10個有11個都飛劇情

卡在係7-3 隻蒙面騎士到

支持蒙面法

龍吊打左佢

琴晚轉轉無MP吸都屌打左佢

無翻譯睇條鐵咩

請po問 禁呢個制會唔會del埋save
有冇日文能手

NO

又幾撚好彩
3次10連出4件唔同既毒裝

E...(日文能手)

第一次全紅好感動

想問咁多龍/轉既大佬....如果手係0手....如果用埋血風腰....吸血/DPS 果方面有無提升???

好羨慕

啱啱打左個黃ss 我都滿足了

原來開到新PO

大滿足... G....

打唔到頭....打到頂有SS 就算...ORZ
TOTAL 打左 5頂到ORZ

見你日文字 原諒你啦

我好似跌左20頂帽了

好抽象
你其實想問用0手會唔會大力D?

黃SS點用

想爆傷詠唱sshp轉各一頂
有顏色就接受了

可以轉戰毒撚

今晚先

毒属性を強化できる、物理攻撃職向けの防具シリーズです。

(頭) アグリスの頭巾
(胴) アグリスの上衣 ※感染爆発付き
(脚) アグリスの下衣
(手) アグリスの手甲 ※ポイズンサイクロン付き
(靴) アグリスの足袋 ※スロウ付き

已經証明左.....你歐囉....

毒属性を強化できる、魔法攻撃職向けの防具シリーズです。

(頭) 蠱毒師の帽子
(胴) 蠱毒師の研究服
(脚) 蠱毒師の下衣
(手) 蠱毒師の手袋 ※ポイズンサイクロン付き
(靴) 蠱毒師の靴

其實都幾佛心
分2個位比你打 仆街D就一關比你慢慢玩

差唔多又1500一件

任打直

904 我要入番個集會呀

個number 係咩

桐咩咩MODE 追舊POST:
毒啲招全部食毒DAMAGE, 骨攻剩係食骨DAMGE, 全攻都唔食 即係一係骨高一係毒高, 招22LV 毒爆毒怪得幾千
用毒招降耐 得個10個% 咒個草人貫都唔止呢個數 實測用毒 無咗草人個輸出少咗一半都係垃圾

904

應該純谷毒倍, 骨剩係點滿送肥同1點骨

毒死咒

但唔玩草人又點睇

龍玩到草人

玩唔到

我跌得幾頂 幾頂都好多色

dllmdllmdllm

冇20火貫點用

dllm

你降得10%耐唔值得你放棄2刀或者靈先

我屌爆你

由開始玩左成100日...由弓,死,靈,火re
無1件idea裝係果個idea week 一次搞得掂

係咁跌5屬裝同粒粒炎雷裝

炎雷裝...係唔係750 架啦..orz

唔粒咪自己玩下

有無人已完成各種100次任務？

係咪想戴帽

公然示愛

比你屌你屌唔屌?
唔準諗 即刻答

極危險

做咩post我出黎

2男1女得個嬲字....何況...根本呢條女都唔關你2個事...
根本你2個就係bl

ching心水ching

多10差唔多架

+13

是撚但
火IDEA畢業了

人都死左啦佢
我地要積下口德

點用

好養生.....用隻42lv 開10場火idea ...
有人用78lv 轉入黎...打足10場....用足 50分鐘黎轉....好感動

用佢爽刷緊毒撚

有咩值錢

應該得3連棍值錢

咁今晚都係返冰3算

近戰個套
有8成係同暗裝搬過黎換左毒就算咁

冰3得返怒濤賣到錢

火劍都係1500

已淪落成黑1咁

得黑龍介賣到錢

努力打就有

唔只
火劍又關咩事

火劍 冰3

出親IDEA 都褲鞋兩件垃圾

屌仲記得

媽打媽打努力架拉爹士呢

大佬兩關黎

畜牲黑龍2有400萬DPS

又好似係

我打冰1都係為4件暗裝
但尋日1500打直放題畢業

收綠 10萬 打30次
coin水30支都未必震到30次

係
1500抵過買水

一定係火龍

係毒龍

但收完綠買齊裝想刷野
之後又咁諗即係唔洗刷關

我估

拍賣閪石係咪無減價?

係
所以放ACC中

冇

你粒骨腎幾時出世

咪可以刷番裝賣綠石再放

金色都未升到

今時今日呢個玩法一定回唔到水錢
除非你跌aria

自然回體 30體

玩龍仲衰過玩男人
為過關值得咩

推

睇定D先, EBRA仲未PO農場TWITTER嘅新build片

TWITTER 有人屌緊

ラストイデアの運営頭が悪すぎて逆にわざとなんやないかと思う笑

オークションの最低価格下げたらもっと経済回ると思ったんかな？
現時点でトップの人達はエメット溜め込んでて、中堅以降の人達はあんまりエメット持ってない
だから結局トップの人ばかりが強くなる
↓
ただでさえプレイ人口が恐ろしく減りつつあるのに、弱い側を苦しめてどうするんやろ？
しかも、全体的な物品の価値下げて、エメットの価値上げたらまたRMTしてる奴らが強くなる
RMTの助長行為になってることにも考えが至らない
結局オークションに頼らない、自分で周回するバランスにして

スタポ課金を強要する作戦なんかな？どちらにせよまた人口が減るのは待ったナシな感じがする

そろそろ潮時かもしらんな

みなさんはどう思われますか？
#ラストイデア
#無能運営

講人話

係啦

而家拍賣唔識玩

一係60萬ARIA
一係1500垃圾

唔上唔落既得個蟹字

係咪得我覺得1500易散貨左, 本身得個折字

其實係由FARM 裝變咗FARM CURRENCY, 好似POE 咁
你SP 出綠石數量不變, 但係你用黎買打直用裝個PURCHASING POWER 高咗

1500都要睇件野有冇人買黎打直肥

法裝唔知啦
秋裝/暗裝呢D 1500都冇人吊了

咪由係去番之前個問題到 根本個營運係on 9 降到1500 水錢仲貴過D石 咁D綠石量又已經少啦wo 但綠石個價就平到仆街 咁仲邊有人會去課金比佢

所以而家SALES RANKNIG 新低
5XX位

今晚有機會宣佈2樣野

1. 新IDEA
2. 運営結束

依加人人都寧願收石都費事打裝
拍賣的idea

佢一係提早總力戰....等d人消下水...同出埋之前話總力戰果d冥鍊冥介..
等d人唔會下下RMT買新裝.....加速收檔ORZ

之前5000石一件肥都仲叫貴
用10-20支叫搏下都OK

不過SE夠仆街
D貴野唔會SET BOSS出

總力如果同上次一9樣既話
其實有幾多人會同你爆水?

我至多都係打返把冰/血池全屬攻攻速劍就收皮

架仔RMT 問題仲嚴重過呢到啦

直頭成舍RMT網比你TRADE

實係岀完第7章即執啦 吹撚到

新手一問，依家槍職應該配咩職，用緊槍二刀斧成日死dps又唔高

槍唔係solo嘅料

今晚宣布
se營運失當
將轉售li予笨大
利申 內幕消息

槍唔適合SOLO的

HAPPY HALLOWEEN~~

li將與pad合作
出山本大介skin
同火龍女skin

pad skin
男：山本大介
女：火龍女

冇人提的剛力BUFF

只係DEL左 雙手武2刀流時既減移速

多謝

咁可以轉咩弓?

Long time no see, my friend

好人好姐走去玩弓嗰啲多數都傻傻地

刷咁耐得3頂毒帽,同1條毒褲

原來毒褲有全+20 又有勇甲 又有15%回

上位版冰斬褲

個張學友都冇玩了

貓都賣acc 了....
還有幾多個呢?

我仲有分身吊命2個都亭亭玉立可以solo

貓b都賣得出

個個爆機ac正常都賣得岀 我開ser第一日玩到依加

分身有綠剩 30=10000俾你

咁惡

幾時出神託之腎
全+2
全屬+50

SHOW左姐
但佢塔未開
所以都打唔到最右粒石

BTW,槍打完6F就有石,好撚易....
唔洗打到11F

果關係邊
屌你老母依家先7-4

最尾就有

姐係幾多牙
7幾啦 屌過關都要打我幾支水
唔9打了

7-7 第5關

主線真係長到仆街
仲要係為打而打,唔係難打
關關一撚樣

迫你食水

我果個呢

出左兩支, 暫時都抵刷

1500收ok

有佢係咪唔洗妁熱棍?

一枝玩毒 一枝玩火wo清

三連射for遠
晤知噴火食唔食到

玩法真係貴到仆街

噴火唔係遠咩

等GM實測

應該唔會咁on9
佢招buff係毒近攻
然後又三連射 唔會食唔到掛

你岩

不過有mp/hp吸既光大劍同光杖
都未必冇可能

賣齊龍build分身ac 85lv 250hkd

賣完都唔夠買AI少女

幫我刷到首抽未

琴晚去左周年紀念 無玩電話

悶那到, 有新野都咁靜, 體12都唔想續喇...

全身橙未

毒裝冇咩興趣

玩緊其他驚

睇下佢今晚有冇新IDEA

PLAY WHAT?

未, 但又唔知打咩好

出盾/雷idea你都唔會玩ga啦

賣第二個分身
齊裝槍build 85lv 另有2個80lv角
350hkd

今日出

好咸濕

隻驚得返IDEA裝有D期待
因為冇得拍賣1500 1500

CLS

好毒

LOVE PLUS
可以享受一腳踏兩船既感覺了
BTW要首抽？

無仔你都啱?

係唔係得三個女角？

其實冇玩

唔清楚

real kanojo？

have many kanojo you have?

遊戲角色啦，哈哈
高嶺同寧寧，好難揀

想問手持兩個ac 要點樣過裝?

放上拍賣
自己買返

但會有比人極速搶左既風險
自己諗清楚

高寧SURE

真5色定假5色

其實禾未反過H驚

有錢 有貓 有女 可以唔洗玩h驚

而我

我都係玩過幾隻有隻又係整角色 好似又係ai*少女過間廠整 J咗我一個月

收到風你太子爺日日d女排隊俾你揀

有錢有公司 去得多旅行 又係太子仲識NURUNURU
禾邊度比得上你

玩過大量h驚
i社d驚真係做得最好最正

H驚我只服

禾都想現實生活是咁

想當年震撼全港既電車之狼R都屌打你啦

有無推介 想要真實d 最好有埋link

cls

last idea po 已變成討論咸GAME既地方

我部電腦好似仲有幾隻舊驚既漢化解碼版

你玩li都係睇女睇波波姐
唔通睇龍睇黑人咩

想要

話不能這樣說 呢到有個人係睇男人 仲有好多為咗力量而睇畜牲嘅人

li H 化應該變神驚

睇住自己隻人比黑龍屌

扑緊野可以減傷
2連射3連射

jj stoneskin上限+25%
100ss

每多一個女角加攻25% 相反每多一個男角-50%

機戰？

現實係gay佬嘅人-100%攻

一次插4個

用西水扣條黑龍抗

個身愈多橙色對波就愈大

ta冠軍可以有大大碌自慰棒

cls呢個po咩事
請問這裏有管理員嗎

TA冠軍 是咪者係早洩

係 睇下部長就知

部長識跳射D女（但早洩）

跳射

中出即飛

有無版主喺度

happy halloween

賣12萬石 500蚊

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

差d笑到爆傷口

笑到好似佢咁開心?

屌你個西7-6 12關
直接1支水

你仲未打完

7-7打左頭3都冇boss 又要等聽日先有體了

coin水啦

頭先經過蘭桂芳頭先重女
coin 水不如coin 女
益班狗不如自己要

20%三連其他全白賣到40000

重仔？

好撚多狗 好驚

岩你啦

60

好平快買

收綠 $40:10000

冇人玩了
新關難度太低b
幾時出黑3冰4
幾時出埋火雷光毒龍

此外問下死靈係咪可以速刷毒2
我用死靈龍打得有d慢

唔算快 都係得B
無試10連未必穩

仲以為死靈會好快添

賣左兩頂毒帽
3000同3500
反正靈頭屌打毒帽

剩係賣毒2裝都差唔多賺左10萬賣杖手杯

cls
刷到依家我先得一把杖
聖杯嗰d未見過

今日見到好多1500聖杯
係咪應該要買曬佢

聖杯有咩用

毒錶左手

三連射+毒彈杖玩遠程輸出is better

咁三連個300%buff咪冇用
梗係玩近戰

油器王幾時出毒build比我抄功課

你地係度賣毒杖賺到fatfat
我毒關都未到
等1500算

把三連杖廢一行無傷大雅
遠程平A配aria

近a都是配aria的
same

點同
你睇下雷法個三連詠唱杖
你就知毒法近身唔掂了

300%勁d

火IDEA畢業了

火手要邊招技?

ss/cooldown
極意/mp+/隕石/火靈

#mask2#lm #mask2#lm #mask2#lm

屌你老母

你打齊未

Lv15唔係橙紅
可以重洗了

16ss收貨

白字都用
雖然火法有大把手用

新鮮出爐 為大家打打氣

cls

差頂hp轉

無幣啦 拎哂去洗我D貫褲貫鞋

賣7萬石
200蚊
tg
maybehandsome

下緊接idea cls

cls真係接住出

快d收雷貫波同三詠唱杖啊

我有粒頂雷波 但支杖係唔係MUST

雷冇遠程杖
好似係

都係睇定D先 每次收定裝既都做左傻豬

棄驚了

近身嗰把係must
除非佢出遠程杖

等緊nova+300%杖

火法：三波杖 300%杖 火雷杖
冰法： 冰爆杖 冰風杖 300%杖
雷法：nova 火雷? _____

啊仲有把冰雷杖

火雷都入雷法數？

抽左PAD未?

大爆4

冇人理呢個？

勇盾屌你老母

？？？

wtf is this?

brave shield

feel到是新雷杖了

屌 冰idea呢

近期活動出太多
受不了

冇錢了

2個6星包+兩個單抽包+兩下免費抽+用石9抽
6星包兩隻奧凡 單抽包兩隻毛大姐 兩下免費抽毛大姐 謝露剛帝1隻 FMP 黃毛1隻 些露士1隻 千鳥1隻

棄game先出雷idea

其他無提既全部毛大姐

屌你都有玩LI

講中文好難明

抽10石機再換好似抵D

不過我抽完免費抽就關左GAME了

E唔知咩出現

奧凡=暗魔術師
謝露剛帝士= SLAYERS 石頭人
SLAYERS 獸神官些露士
毛大姐= FMP 揸M9條女

我用埋啲倉底貼紙換咗莉娜 好後悔換咗火魔

火魔好似無咩特別
上次水著魔我都換左 佢令我重拾PAD幾日

SE食錯藥了
新地城成堆新裝
雷idea又成堆新裝

雷介
斧腰

黑肉

今日晏晝先問點睇雷法，idea 即刻出
天意了

直接連住出idea
冇水了

早排你賣左石 有錢課水

雷idea甩火idea幾條街

打新地城先

都話係雷杖tip中

冇乜人玩唔想課

25%勇盾屌你老母

wa雷貫戒

三連射腰
雷波貫穿腰

係戒sor

屌你震條2連射鏈比我做咩呀

太多新野

盾裝

個勇盾勁到...又勇戒25% 又SS CLS

斧極腰 哇屌 想收番個AC玩下TIM

有冇新野睇下

有冇人新地城出過野
震都未震過

跌咗條25lv...

2隻人開到800 先得1條鏈

物攻果條
魔果條先有用

sor

三sl！！！

中最垃圾ge裝
認真斧極腰有咩用

龍20 必要WO

1萬買左隻粒粒雷貫介

我唔識
劍腰三連劍
或者出血腰唔係仲好咩

有三波雷杖先玩到

新果把?

yes

MON緊

雷法毀天滅地世界第一

個屁咩屌你老母
睇對波都知冰火法贏硬啦

仆街 我D運用哂係火IDEA到 咁雷IDEA點算

雷法真世界第一
依家裝備最全面就係雷法
每個位都有係雷法專屬嘅裝
仲係第一個有40%單屬貫

佢頂帽好Q

我選擇假髮

部長賣得出個ac?

細帳地跡出

勇盾嗰行上色就拎去賣了

洗做SS就夠貴了

求其了
d人睇色就會買了

新手想問下雷法配咩職玩 好想玩雷法

「ライトニングピアース」が発動するとライトニングボルトが敵を貫通し次の敵を狙うようになります。
即係雷波連鎖？
打中怪後會追蹤另一個怪

原來今日就雷Idea
啱啱先完火

第一震 打直料

貴到仆街
三波雷杖+雷貫波
二連射鏈+雷貫通戒+aria
雷idea全套+雷旋風腰

見到雷法啲裝
火法真係想棄

辣殺火法
目前法師ranking
雷>火>冰>光>>>>>>>死靈=毒

11月シャロン・コレクションSP開催！「グレイザの飽食」の設計図、「炎と氷の詩」の設計図が登場！

想課添

三波雷杖係地城出?

快課

支持
每個月只需幾十蚊
li便可延長1個月壽命

係
但係我估雷idea都會出，只係冇顯示
因為我打火idea出過三波火杖同火雷杖

好想玩

我想問我而家有體1 仲有幾日到期 係咪可以直接課體2一個月?

冇人玩弓
隻轉轉又唔係勁
賣石算

50=10000

咪昆人好喎
明明係幾百蚊

雷巴雷idea唔課等咩

雷大部份裝都有
但火法係愛 唔洗
將隻弓手轉雷法算
要離開弓道部
反正部長都棄驚

有冇巴打解答下 唔識日文 真係想all in雷idea

係 體1完左好似會照60體

唔該巴打 但係係咪一齊要買嗰個package冇得淨買體2? 搵唔到有

呢個咪體2

就係搵到呢個package
係咪一定要連石買

咁屎忽嘅 都要照買

welcome last idea

條骨褲SS由30打左4 5次去到21諗住都無得再低
打多下真係無再低 但keep住21無郁過
DEL GAME

依家d物價亂到

咁就del

雷idea 詠唱速度同CD應該揀咩?

skill流就cd
平A流就詠唱速度
mix流就睇自己缺咩

skill流key裝=雷轟戒
平A流key裝=三波杖+貫戒+aria

fullauto了

好詳細
另外兩職可以搭咩
雷詛靈?

好 開始刷爆佢

無玩法c, 依隻戒值幾錢？
換唔換到怒濤戒？

火法遠攻裝左射三粒波把杖 用唔用到三連射？

可以

有雷法裝參考未

冇波唔玩

想玩護眼毒法

我有波
拍賣好多打直料 打幾下就用得啦

冇杖鍊戒

無法衫可以用咩頂？
係唔係抄你套火法裝就得

法衫好能勁
80魔傷 350魔damage cls
再有30ss
抄黎做咩 穩到冰3
但打唔到毒3 係咁撞9我

咁用雷衫算
會撞人果d用轉/龍
協力就用法 隻槍應該可以封印

原來冇毒3得毒2
火法輕鬆auto
啱啱打完 不過得a

雷法緊係玩全攻遠程啦
全套雷idea大大力
+本身有雷盾減到超多傷
其他法冇身用先用法衫姐

係 cdr滿 詠唱滿 其實好勁

勁係勁
d裝貴到仆街

晨早收石

你講貴都係得 電杖 貫戒 同 腰貴

仲要有1隻aria

佢有一對

好似撞到巴打

想入門雷法
三波杖+雷貫戒+雷貫波必備
第二隻戒選擇
Aria(攻擊面超究極up)>
雷轟戒(skill流/mix流必備)>
勇戒(耐久面超up)>
賢戒(超下位版aria)>
雷光指輪(免費野)

腰如果No$$可以唔駛用雷風腰住
雷idea手可以刷到雷旋風

鏈的選擇
二連射法鏈(攻擊面超up,由於貴到仆街,請將此鏈當昇華位)>
憤怒鏈(優秀能力)>
4星5星法鏈(雙爆+SS如果你有)>
SS防鏈(耐久面up,冇SS冇必要用了)

鏈腰位最好要有SS,因為雷法其他位好難有SS

隻雷介見10000都有D少色
唔係貴

第一日出趁仲未有人吹
好快D入

吹吹下就60萬

防鍊指深淵水晶

呢支棍係咪MUST

yes
除非你想玩近攻

毒已冇話題

完

毒裝都未刷到
就出雷idea
點玩
先唔論強度
限時vs常駐
雷已經winwin了

雷法梗係雷鍊

所以我放憤怒鏈喺第二順位
二連射鏈is平A流best

750

雷個頭咩效果來

1125

ぺい@ラストイデア
‏
@pei_idea

真っ黄色拾ったー＼(^o^)／
微妙に打ち直しづらい／(^o^)＼

やまびこは、アクティブスキル発動時に前回発動した魔法属性スキルによる追撃が発動することがある新プロパティです。

免費野算係咁
整隻免費雷法打冰3先

雷秋手?

其實成套雷裝冇乜random位
唔追+20 其實好易打

重點唔係係日本妹度咩?

睇左留言

睇埋username

琴晚訓左......雷IDEA有無D重點野要刷????
定成套都要刷,
如果係咁..屬性點搭??

呢dtwitter主人
120%係有jer架啦....

我講緊連登username

係咪都刷架啦
玩唔玩一回事

可惜既係
周回點係盾裝

唔會有bonus肉食...

你熟TWITTER 你嬴

新把三連片手劍其實幾勁

但佢固定斬擊..

真個d女女 多數係影自己個樣少少位
但又睇唔到全相
引9公用

隻手3連射個位可以係雷龍捲風...

刷左=將來得雷裝打得入果陣有用
無刷=炎IDEA刷番靈裝一樣痛苦

咁多位大佬...我意思即係有無邊件special 要留意...
即係靈就靈手, 火就火帽咁....
many thanks

但法

本身都係大範圍攻擊

有必要龍卷卷埋一堆?

要留意個d
已經上左拍賣TOP4

你打開睇下就見到

賣盾裝賺左1萬

得條褲有D興趣

防守面用

回+SS

下...即係要留意既...唔係idea 裝 orz

唔想刷雷裝
想刷毒裝多D
好撚鍾意玩毒

免費野有咩好留意
公廁

■アクティブシールドは、アクティブスキル発動時に消費MPの割合分のシールドHPを獲得する新プロパティです。
其實睇到個效果都覺得硬 珍係唔要?

有咩用

利申 未玩過法

■やまびこは、アクティブスキル発動時に前回発動した魔法属性スキルによる追撃が発動することがある新プロパティです。

禾刀吾G
不過感覺依兩個IDEA特效幾強力

用3連腰定雷腰好

呢個係咪姐係二連技

乜春三連腰

3連射法腰

真係有條咁既嘢

放綠石1:60 多有折

アクティブスキル発動時に前回発動した魔法属性スキルによる追撃が発動することがある新プロパティです。

你用ACTIVE SKILL個陣, 有機會發動上一次用過的魔法SKILL 追打

尋日出左好撚多法腰

唔知邊條打邊條

魔法SKILL = ACTIVE SKILL?

ACTIVE SKILL 唔= 魔法?

must 三連

平a/特效都係魔法skill？

原來雷IDEA唔止得全+1果個頭
成SET都應該有 岩岩打左條褲出黎

我唔知法D 技點分

平A都有魔法屬性

我覺得似係二連技

アクティブスキル発動時に 用ACTIVE SKILL ; 無爭議

前回発動した魔法属性スキルによる追撃が発動する ; 發動上一次魔法屬性既SKILL ; 問題在於 魔法屬性 包咩 平A? ACTIVE SKILL? 武防特效?

所以好曖昧

佢唔係話前回發動左既 ACTIVE/通常SKILL

即係我理解係包所有SKILL ( 有魔法屬性既話 )

咁如果係用劍氣/弓箭雨...即係連出2下??

佢地係物理屬性既ACTIVE SKILL

你用2連擊都唔係打2下
係傷害出2下 人做1下動作

咁如果有雷龍捲風咪搶哂

其實法師點回血?
HP獲得係點計?

HP 獲得 - 即係殺到1隻怪就回一下果個數
多數都係用MP 轉HP - 用幾多MP X返個% 變成HP回復

咁如果平A法, 用HP轉咪回唔到血?

係......所以平A法多數係獲得

真定假

真心...你平A 個用魔量唔係少好多...咁點MP轉HP 黎回血呀...當然..你神到隻怪都埋唔到身...就乜HP回都唔洗啦...
咁都有法C 唔係淨平A 都有技既..咪都有MP轉HP 囉.....
我都知..人廢無乜發言權架啦..

而家好似好多野玩
但下星期一開始就係LASTIDEA既最黑暗時間

總力唔洗ALLIN既話
11月9-30都冇EVENT

屌 係咁出粒廢雷波比我
粒波係唔係狗都唔屌

總力唔係地上最強槍idea嘅出勤時間?

冇新野既話打黎做乜

之前唔係吹話出乜野冥介冥鏈咩?

【その他購入＞ジェム】
11/1 0:00より「ジェムショップ」に新しい商品を追加いたします。

・新アバター：悪魔の羽 1000ジェム

【その他購入＞ゴールド】
■商品の追加
11/1 0:00より「ゴールドショップ」に以下の商品を追加いたします。

・エーテル鉱：20,000ゴールド 購入可能回数：50回

■購入可能回数のリセット
11/1 0:00より以下商品の購入可能回数をリセットいたします。
また、10/1 10:00に追加した「レジェンドクリスタル」「エピッククリスタル」について、月に一度購入可能回数をリセットする内容に変更いたしました。

・レジェンドクリスタル：200,000ゴールド 今月5回まで
・エピッククリスタル：100,000ゴールド 今月10回まで
・転生の宝玉：100,000ゴールド 今月10回まで
・転生の宝玉：300,000ゴールド 今月3回まで
・転生の宝玉：500,000ゴールド 今月5回まで
・転生の宝玉：1,000,000ゴールド 今月5回まで

岩岩先睇到 原來有50粒礦買

100萬錢 定 5000綠石

你想吹乜都得

on9要逐粒逐粒買

佢換coin都逐次黎啦xd

除咗角仲有翼
即買

VIP ITEM
RICH

放ACC

【ラスイデ】お前ら「やまびこ」のヤバさに気づいているか？

アクティブスキル発動時に前回発動した魔法属性スキルによる追撃が～
「アクティブスキル発動時」に「前回発動した『魔法属性スキル』」

強い魔法属性スキル打った後に高速の物理アクティブ連発

已放thx

頭装備のやまびこはOP級のぶっ壊れ装備やな
雷魔のDPSが2倍近くに跳ね上がる
誰でもDPS4、500万いくぞ

雙子攻擊可恥

草人都可以連吉兩個?

講中文 ok?

架仔吹到個頭好撚勁

完

出左個99%

佢地討論緊初期發動率係咩一回事

9估 個追擊每次發動都會一直扣

DIMGUN
會扣就正常

都話雷法裝差唔多成套都係固定屬性
冇愛既真係5件裝每件有70lv就可以走人

咁你有無愛

3p蘿莉(有男有女
vs
巨乳孖辮
唔洗揀了

邊PART有雷貫20

邊PART要刷全20

利申 : 冇愛

鞋貫20
衫全20

blade x lord 出左UPDATE 時間表
又有活動 感覺好吸引
利申 未刷完首抽

其實我真係幾想認真PLAY佢

但

利申 未刷完首抽便DEL了

VPN唔係問題

VPN刷首刷好大問題

不如唔好刷首開始試下?

佢咪開始緊, 刷首抽先係最好玩個PART

怪唔知LI 無野玩 因為無野抽

試左雷頭, 物理技只有第一下追擊到前面放嘅法技, 之後直到BOSS房都唔會再出

你換d idea裝番黎抽顏色

然後雷暴>落雷>落雷, 只有第1下落雷會有雷暴追擊, 第2下落雷直到下一次主動放雷暴前係乜都冇
佢個初始發動率應該係一次性嘅意思

咁即係要CD 令到係咁出技?
咁即係用連擊腰會勁?

打成場追得一次
有乜用

出左雷idea
搞到想收石玩番
但vip個d又就完

姐係逼我課番體2

DEL左啦

開左VPN都唔係次次入到驚
想首抽都唔比

算

玩其他新驚

唔係得1次

但只限用呢D招先會發動
每發動一次會減少%

係配合咒先會有用?
打BOSS減佢防/ 攻都有D用

咁理解

先用一次呢D指定A招 > 再用任何一個ACTIVE SKILL > 有機會自動出多次指定A個招

當你用過一次指定既A招 > 再用任何一招ACTIVE SKILL > 就有機會自動出多次指定A個招

有無a招懶人包 唔想對翻d招名

全部都唔識

只知唔係吉招

姐係我先用鳳凰
之後就會係咁鳳凰
dps大爆炸

指定冇火雞

但指定有草人

有磒石

我選擇火帽

我唔覺得呢個やまびこ實用

佢發動率一直扣

你未到BOSS前
已經比D小怪扣撚晒
去到BOSS=發動率0%

珍

火法已經可以solo曬依家既全部關
不枉我打足一個禮拜（屌你老母冇橙ss手

一日就齊左啦

正常價格？

收石35=10000

放完又收

放石 50=10000
另收石25 = 10000

收完再放

老實商人

殷實商人

SHARE 裝錶睇睇

吹完
而家好平

收石35=10000
多有LIKE

game名illsion 全身白色粒粒平民裝

好彩冇買

3波定近戰

到底你有幾鍾意illsion 社

放石45=10000 有12萬

見到ARIA已跟唔到
又係60萬貨

杖同魔戒點跟?

張相
我得頂帽跟到

搭單問帶左咩主動技
盾
火雞
鬼火
隕石有冇?

ぱる@ゲームアカ
‏@zEoQ4MfNCaOCQAO
やまびこはこうして使う。
参考までに。
#ラストイデア

隕石有
短cd好用

好護眼

佢話係用雷頭個效果種出來
如果咁睇者係未必會降到0%

毒撚勁唔勁

我試雷暴係追擊一次就幾乎0%
可能係因為種草本身0CD, 再加火技短CD, 一半主動放一半追擊
佢隊友又唔知有冇一齊種

佢到黑龍都仲放到成地都係草

即係個発動率可能有下限

應該等雷IDEA完左先會有人討論返毒...

好似好勁
組緊build
差杖鍊戒

クルーエルベノムバグってね？
雷魔でストームノヴァからクルーエルに変えただけで
DPSが400万から1000万になったんだけど

毒 死 and ?

下

諗唔明 點解會用佢 同埋 用完點解會咁

所以佢咪問係咪BUG

400萬上到1000萬黎講
真係好撚7勁...

唔死啦 死乜9

你班仆街肯講中文未啊

呢碌棍係咪有BUG
雷魔用ストームノヴァ時DPS得400萬
但換左佢就1000萬

@E 我試左第隻VPN 一試即連到 仲係要連印度
CATVPN 係垃圾來

link

好親切
翻譯仲貼埋圖
連登LI之星

JK快TEST

究竟呢碌勁定地城個碌勁

玩咁多機戰都睇唔明

之前課左金nordvpn
無後顧之憂
btw隻lordxblade啲囡囡就黎比我抽哂

雷idea係咪難跌過火idea

賣7萬稅前石=300 轉數快

隻光新女好似好好J

幾高攻
但好j黎講我覺得水隻雙馬尾雙刀好j啲

好冇玩?

佢好玩定LI好玩?

(條問題應該唔難答)

岩岩抽左暗魔女+暗武決定開了
好玩先課

BTW 有無咩新手教學/注意點?

係
架仔都吊緊100連0震

冇錢 今日見到有條5萬 4行色好靚
最後都係不了

首抽會唔會中?

其實幾難答應該
就好似問我
16碎 細波白滑學生妹
同埋26歲大波長腿姐姐咁

雖然都係女 但係 各有千秋 點答者

如果16碎加個處字
我就識揀了

dl 先
呢幾日用CAT VPN
連19幾次先入到1次

叫人點首抽

我都想知 見到個ev要肝 但上級要5萬幾戰力 我先得3xxxx
連架仔altema appmedia果堆網都未有 其實係咪無人玩

開個連登POST先

如果
親自開罐頭
同埋
享用自己 已經 調好既仲識噴水 來計
我會選擇後者

唔難答
LI超有趣

btw賣LI acc

你試完隻VPN咪米得先開啦

ching
你係 自己已經調好
你唔做前面果part
點有後面果part

btw illusion驚就可以有雙重享受了

打咗10水左右
跌咗3件雷Idea 3定4件新裝 原來已經好過佢

條問題係依加依刻 此時此刻
二選一嘛
我唔想再開罐 再較了
經歷過就夠

你當打錢會開心D

反正都要升腎

個PO睇來行緊現代簡約風

我要雷idea呀

有雷腎

得7日free?

左上角有 個"X"
禁左就離開佢個廣告

佢想水你 SUBSCRIBE VIP
你禁左既記得取消

連左唔知咩SERVER

一日就入到
1SSR

DELED

人生贏家

火雷冰呪a技 毒都好似係
仲有telekinesis 同草介

新巴打

又一位講中文 親切的巴打

睇黎呢到仲有唔少唔出聲,MON緊你班仆街既巴打係到密密姦暈
LI有望了

咁多位巴打你地好
小妹啱啱down左呢個驚黎玩
第一次玩有咩要留意

試左未
諗緊買邊碌

典解絲打你叫武藤遊戲既
你好鍾意油器?

放石 45=10000 有12萬

機戰DD 解封未?

del7左了

試乜

試下碌野是咪有BUG

冇錢

自己刷啦

如果雷idea咁勁
我已經feel到冰光idea有幾屈機了
我估下次idea係盾>冰>槍/斧>光

出左槍腎同斧腎 唔洗估了

出槍斧腎唔代表佢有權打尖

鬥idea呢？你條list冇鬥

加上出槍佢唔一定走吉人路線
SE條仆街肯定係推非主流例如投槍/skill流

鬥？
返屋企吔蕉

好彩琴日即刻二萬甩左手

3投槍 3雷槍

唔記得左有物理二連射鏈
投槍勁到仆街

3連雷杖賣得就賣
一出總力又無人屌架la

呢條野dropup味好濃
1500先入

Ebra你幾時放我入904

不接受

申請就入gala

申左啦

邊個扮我

冰3都要協

2mb

神秘的2 mb

點解今次雷idea 好似好難跌裝

【11/1 21:15追記】
新プロパティ「やまびこ」とオークション機能に関する不具合について、調査結果をご報告いたします。

▼不具合詳細と修正内容について
①新プロパティ「やまびこ」によって一部スキル、または一部プロパティ効果が発動した場合、バトルが正常に終了しないことがある不具合

「やまびこ」によって以下のスキル、またはプロパティ効果が発動した場合、マルチのバトルが正常に終了しないことがある不具合が発生しておりました。
・死霊スキル「サモンスケルトン」
・プロパティ「スケルトンボム」
・プロパティ「ファランクスⅡ」
・プロパティ「ファランクスボムⅡ」
本不具合の根本解決にはVer1.7.0のアプリバージョンアップが必要となりますので、新プロパティ「やまびこ」で上記スキルおよびプロパティ効果が発動しないように暫定的な対応を実施いたします。
なお、Ver1.7.0のアプリバージョンアップで根本解決した際には、再度上記スキルおよびプロパティが発動するように修正いたします。

※Ver1.7.0の更新時期は、決定次第改めてご案内いたします。

②特定の条件下で一部お客様のオークション機能に利用制限がかかってしまう不具合

上記①の暫定対応と同時に修正いたします。
また、本不具合により発生しているお客様のオークション機能の利用制限を解除いたします。

▼データ更新とお詫びについて
上記①の暫定対応と②の修正は、11/1 21:45頃のデータ更新にて修正およびオークション利用制限の解除を実施いたします。
※データ更新の際はタイトルへの再接続が発生いたしますので、プレイ中の皆様にはご迷惑をおかけいたしますが、ご了承ください。
また、本不具合に対するお詫びとしてお詫びアイテムの配布を検討しておりますので、詳細が決まり次第ご報告いたします。

この度はご迷惑をおかけしており、誠に申し訳ございません。

阿鬼 你都係講返中文啦

即係玩死靈慘過做狗

其實係咩BUG

40本身就係bug

ucc拍賣第一係咩

咁都8萬
玩唔起了

過數ja

收1500貨，兩萬內搞掂啦

要搵3個先帶得郁我

solo好快wo

而家3分鐘一場, 冇錢整噴火錶

毒2最好賺了

放綠石

珍, 頭先小怪出左把19勇噴冰杖比我

SS勇盾

買了ths

你玩法c關你咩事

物理法c

bu ching
你要知道 減價是沒有用途的
呢把嘢唔值錢的

屌左護士長

聽朝走得

珍
冰杖差火杖太多了
除非出冰idea

我得閒就擺下bid
點知一下都冇人bid就過左一日了

油器王幾時入雷法全套
一個杖+戒就收工了

冇波唔玩了

玩雙杖
三連+三波

想玩毒

課水刷啦

this week is雷

15000了
最後肯定5萬up
唔bid了

3連射+死靈3波+吸血?

要有條三連腰先做到

360蚊 收 10萬稅前綠幣

賣過一把, 知咩料

三連腰倒扣血, 我寧願用連擊

三波有三粒波
如果每粒都有機會觸發三連
咁......

唔新了 由po 1 mon到而家
間唔中有岀下聲既

越睇越勁
10%爆率40%詠速
比死0三波用勁到出汁

Pad 一抽中黃龍帝

max 吉倍

咁慘咩

一時手快
22000

6萬

搶唔到

大家比d機會 唔好bid了

指what

8000搶左條3連射鏈

仆街禁左bid1501
比人搶鬼左

講出黎啦

咩樣，不過係二連射not三

3lin

this？

moning雷戒
肯定搶唔過了

上星期先棄雷法轉火法
又要洗錢

玩開法通常六屬都玩

那有錢

法師通用裝有好多
aria法衫靈裝
補埋key裝就玩得了

玩開法通常好富貴

aria
15萬手續費都比唔起

尤其是嗰嗰自稱小妹既油器王

粒粒40lv

琴晚偷睇佢ac 70萬綠 未計分身

10000以下大把呢d貨

我aria都未買到 唔捨得半副身家買隻介

2條新鏈
插到3000

真 3k港紙

建議用二萬以下收隻全白
再自己慢慢用彩磚打

法果條仲好貴喎
物果條就幾千都無人買

物嗰條狗也不屌

物果條

雷杖15萬jm9

禁下禁下都幾多幾千無人買 屌 無上半日就咁

完美主義者(即係有米仔會買)

得平A弓同投槍用到
兩舊辣殺build

法果條都有

法都插緊啦

中伏 無石了

37000不了

法嘅靚屬先有人吊
我mon ing

仆街 又想收石了

二連鏈：
火 雷 死靈可用
三連腰：
火 雷 冰 死靈 毒可用

我等緊物個條1500
打直全紅

未來的投槍神 E巴

no la
吉用

勁抵快入

而家20000都唔得
幾時drop up

今日先見到一隻19000
你預25000肯定收到隻全白

想收石買隻ARIA

thanks

thanks

thanks

thanks

aria

.....

你一唱 分身出左條雷腰

雷idea難跌到仆街

總算

2000新出血戒

其實邊行有用d?

洗全能同勇盾15好似係

咁隻件叫唔叫合格？

唔合格,但係咪拆左佢
打直全能就用得

又慢左

好耐無打到野...

我15000落bid都後悔左

點知上到20000

平a雷法

點配點？

玩雷靈弓？

建議最後先bid杖
bid左貫戒先
因為聽講三連杖>三波杖

收出血槍打直料 1500

想問點樣過綠石?
同埋點樣過裝成功率高啲唔畀人秒

成功率高過裝
條件1-凌晨3點到4點
條件2-要有2部機，手速要夠快
條件3-過貴裝要set高價(即係要過萬)
仲知過乜裝，個價越高就越安全
當俾手續費

終於bid到雷貫戒了
多謝對手唔同我搶

如果有隻橙色雷貫，其他全白，咁用唔用?

你有？
我指雷貫戒唔係雷貫波

我係講緊雷貫戒

當然用
雷貫戒主要要佢雷波貫通效果
其他屬求其算

仲差主副手同aria 戒

aria做昇華位
冇就用住其他戒先
雷貫波係必須
主武可以用三連杖頂住先

想問下雷貫戒係新出個隻？雷轟雷擊？定係其他。？

麻麻喎

プラズマ嗰隻 玩雷波貫穿

放綠石1:50

おk

收石 1:35

又收

收綠40

喂

鉑(ハク)
‏

@kurashinyan

今回のイデアイベント歴代最悪のドロップ率なんですけど…
#ラストイデア
#ラスイデ

雷IDEA掉落仲衰過 第一次火IDEA 掉落咩?

第一次火idea係無直接跌裝 得幣

都唔撚跌雷idea

十連可以金箱都冇 痴線

收綠40:10000

咁crazy ......我只不過30連0震者

原來仲未棄架你

收石 40: 稅後10000

痴線 到我想收石 突然又咁多人都收

都差唔多 Hea 玩緊

rich

你無限石

震都係跌重裝龍騎兵

毒2仲慘
打完個boss可以只係跌一兩個銀箱

點解救
連體1都唔比朕課
利申AN機

冇野了
自己嚇自己

[black][/black]

屌 你玩晒啦

我30場一件都冇

雷idea衫好定ss法衫好？

雷環一定係75SS

就全套 可以去刷毒了

但我得1件

油器王唔玩高貴的雷法
反而去玩低賤的毒法

毒法好玩, 我整緊毒龍鑽

我都想刷毒法
但係雷idea是限時的

屌 打極都係回血

40

點賣

45 友情價

本身賣60ga...

收石1:45 要10萬

放石 45=10000 有7萬

屌 打直真係會打上癮

部長

你地d放石 計稅前定稅後

另外想問下點解血果度會多左條bar ?
有咩用[img]

demonslayer

係你身上
我見到 @E 既影子

前
咩黎

雷IDEA裝個魔轉HP盾

唔得閒打
脫曬節

係咪要著晒成套既獨有效果？

果隻驚仲有無玩？

玩緊 好好玩

咁你有無幫我刷埋首抽

無 嘿

如果三雷波？

收打直法腰 1500/條

用完三連腰我深深感受到
死人是沒有輸出的

ok可以唔買了

減20~30%hp太傷了
5000血一吹即倒

雷法build選擇
雷咒靈 skill流
雷雙靈 打低雷耐怪有爆發輸出
雷龍靈 純平A攻守兼備
雷劍靈 60%雷貫 20lv連擊
雷毒靈 無代價50%雷貫
雷死靈 50%增傷
雷光靈 光之戰士 型到仆街

用靈褲呢?

btw 賣100000石
10000@45

靈褲都好似加唔多

三雷波用雷衫堆全攻la
仲同你SS

啲裝唔太勁用邊個比較好?

雷咒靈

因為雷劍靈要金剛戒+妖刀
雷龍靈要aria
雷雙靈要三連杖+三波杖+aria

唔該巴打先咁雷雙靈嘅三連杖係咪火法嗰把?

新出嗰把
有20%三連嗰個

如果唔洗aria 戒，武器都買得起嘅，我諗雷呪靈/雷雙靈會比較玩得起

咁睇其實最有興趣係雷劍靈，因為可以用妖刀

放石 45:10000

試試三連同連擊腰差幾多差

重裝龍騎條褲好似都唔錯啵

唔同比較點wo ching

裝廢唔要ss既話我隻囡囡吹彈可破

雷idea手5連射

二連鏈都係廢廢地

skill流主要用邊招輸出?

100%垃圾

完全唔洗試睇數值都知

但三連腰既數值就比較可觀了

3連杖係邊支？

天價？

姐係毒杖

毒杖有兩把wo

遠程平A流專武啊
死靈三波同雷法用不G幾爽

毒杖
not 毒骨杖

用毒骨杖不嬲唔係比骨用

x祖祝福輸出高
專用鍊 100雷 150%雷
vs 二連鍊 80魔
hp獲得垃圾唔講
雷鍊 randomx2
二連 randomx1
全+1 vs 雷+3
唉太垃圾都唔想講

二連15%=30%偽增傷
全+1都>雷+3

點30%
肯定雷+3
我火法 火+12 全+2都唔夠點用

有無巴打賣幣

30魔力=56魔攻
80+56=136多過你X祖多多聲了
平A流二連鏈必備

人形雷法平A流 應該係 雷+靈+? 咁樣好似多左好多技能點出黎

你地要求既20000樓下aria

無左

咁垃圾都比人秒

我想買黎打直 我依家果隻 打左10次直都係白字垃圾

打10次

2萬打直料
清有冇買半週年打直pack